# Internet technologies

Домашнее задание по курсу "Технологии Интернет".


Основной экран: личный кабинет заведующего складом. 
Кнопка "добавить стеллаж". 
Список стеллажей с товарами (при добавлении вводим назначение стеллажа). 
Каждый стеллаж - список товаров, которые в нем лежат, кнопка "положить товар". 
При добавлении товара вводим название и цену товара. 
Товары можно перемещать между стеллажами, редактировать их цену и название, удалять.
